我支持反送中 但我唔想政府擅回修例

12夾硬剪布
14新界東北撥款、雨革
16魚革、議員被DQ
17修駁議事規則
18一地兩檢
19明日大嶼、反送中
仲有黎緊嘅信用評級系統等等

以上只係一部分問題，當中一啲包括民生嘅議題都令香港人唔能夠安居樂業。香港人一直都係處於溫水煮蛙嘅狀態，今次反送中除左喚醒更多港豬，更令一班經歷過雨革、魚革而絕望嘅人重燃希望。我唔想政府突發一句擅回，令一大部分人認為呢個政府係信得過，香港會有民主。

講真，如果大家咁接受2047後香港成為中共控制嘅一個城市，今日大家走出黎只係為左未來30年嘅「自由」。但係你地又甘心呢個結局？

69到今日，出黎嘅人依然好多，但係大家真係有疲態跡象...我真係好驚政府一句擅回，令好多人安然接受...繼續安心做溫水入面嘅一隻青蛙...

唔好唔記得仲有一班義士、黑警濫權、制度腐敗等問題...